林鄭有冇可能用緊急法黎隱瞞已用左庫房既錢?

疫情期間可以計到既都有得計
但係有d數係應該完全無公佈過既